Focus喺政府無回應任何訴求

唔好俾五毛帶風向
依家輿論戰好難打

關鍵係政府從來無正面回應任何訴求
政府充耳不聞 市民係被逼上絕路！

兄弟 團火唔撚熄得
呢場仗一定要打落去！

推

push

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 政府就贏既機會係零

推
唔撚好割呀屌
全香港最團結係今次
連登要繼續發揮作用
抵抗五毛呀

除左我地唔好互割
仲要幫手足係外面打輿論戰
全力支持佢地

推！

獨立調查委員會 一句都冇

無論和平定勇武示威者，我地既訴求都係一樣，唔好比正苦分化到

林鄭依舊無回應，無視訴求，無視與民主派見面，拒絕溝通，迫市民走上絕路

大家要幫手以正視聽

完全係因為政府目空一切，無視法律界，無視一百萬人上街硬闖二讀。
立法會主席完全配合政府要求，無視程序公義，打算直接跳過法案委員會想夾硬通過法律。
舔共就咁快，其他民生嘅唔見你咁快?

二百萬人上街叫撤回法案，撤回暴動，成立獨立調查委員會調查事件，連日錄音式回應，今日仲要諗住空城計拎番道得高地，分化香港人，收皮啦。
就係依家呢個政府撕裂香港呀！！！